招人6月去西藏

包車去玩，有男有女唔係驚，想多d人去開心d。搵左本地人plan航程同做導遊。budget預1000RMB內，
已找包車及行程，行程可儀
詳情請pm me

1000係全程？

sorry打錯，係10000

約左個啲本身識？

年齡幾大到？

係

都係20幾

想問大概6月幾時

六月頭？

22-29號包車，之後再看返來係搭火車定飛機，我預2/7回港

好恐怖，有friend都仲要再上網搵人
小草

想包車果道平d姐

有興趣包車嗰度
但唔識pm

加我line:saichungming

而家有幾多人一齊去？

3

巴打有冇 tg

洗唔洗幫手運毒架？

爆左人未? 有興趣

包車玩10000 得???
去到食泥 ?

食住好便 7蚊碗面 30食大餐
利申去過

幾耐先???
我12年去果時食野都唔係好平果d

2015

點都平過香港先lol